外媒：巴西政府發言人新冠病毒檢測呈陽性 上週末曾與特朗普見面

我侵

....gg

唉屌侵侵唔好有事等你打7支那

無人機擊殺已經out,依家興生化武器

巴西欠中国一句感謝

牙侵

佢助手唔係都中左咩？

............

唔通會因為咁而連唔到任

屌 一日未打殘支那 侵侵都唔好死住阿

無言的Trump Trump Trump

nytimes 都咁講

連d大粒野都中招

咳兩聲啫驚閪

希望浸浸快啲睇下國師啲書呀Facebook呀，睇下可以點過呢一個劫

Think about that

支那計劃通

Fake News

世界大戰了 ...

根本就係支那陰謀

侵襲我心

中國兜左咁大個圈終於隊得冧到侵侵
咁算唔算明殺

燒到上達官貴人CLS

國際戰線 一定要將矛頭指向支共

有藉口出兵了

侵

侵侵一定平安大吉
我地嘅手足嚟

習: 雖然轉折左D，不過最終目的都達到左

雜種就醒 一傳開左隻毒就匿埋

要隔離侵？

侵仲話唔洗隔離

甴近平：終於搞掂！

支那反擊侵侵成功

專殺廢老, let's see

侵就話flu Pence唔好出事

咁多外國高層都中招佢地真係諗住硬食左去？
唔夠膽打連口交下都無？

支共最終目的

而家變左「意大利肺炎」

信特朗普，唔驚！！信美國CDC，唔戴！！

可能打同情牌，好似當年陳水扁選台灣總統中槍咁

有命先講
佢7x+喇

仲國際戰線，國際各國都自顧不暇，靠中共血汗工廠出口防疫物資呀

如果侵侵死左 真係會WW3

係就快

猶疑的侵口講佢累得很

8萬賤民換美帝元首
抵！

無論佢點樣否認 侵都好大機會中

Trump 臨走前加支國10000億關稅 + 攻下香港 先 THX

侵侵都中回力標

之前預言話特朗普最後一年因病唔做總統睇來係真

我個巴西同事話好開心

玩撚完

你死我都未死

中國又然

侵侵

侵盲：你估佢唔到

傳說中嘅加速主義？

如除我以外在你侵

中國欠巴西一句多謝

侵咁大年紀奶左野頂唔頂得住

臨死前出兵打支那⋯⋯

侵侵唔打算驗

光復香港仲諗住靠你

d回力鏢真係好恐怖

中左唔該你即刻㩒制 炸撚左支那佢